落雨落到心情跌落谷底

落雨，不怕
落雪，也不怕

Me=古仁人

怕了

做唔到同你一樣五星星

加油啦 掙扎下
不過我應該無未來了

冇飲欣師奶茶

飲左中文2 但best 5 35

五星星應該大把未來

飲完勁啲？

發發聲

欣師疊銀紙